而家等架巴士仲耐過一班西鐵…

重要最多人既班車， 都咁耐先一架… 以前頂多七八分鐘一班